誰與達訂下命運之約 黑色的慧韡 暗裡擴散慌張

漸漸慾望高漲 歪曲這合約 尋求見諒

黑色的喂威